Enjoy卡變能左垃圾。。。

換邊張好..

唔係一向垃圾咩?

本身回贈多D..依家變哂yuu..

無錯 回贈又少過人
係去超市有時有折叫有d用
但本身好少去惠康 姐係都係無咩用

呢排冇去街市..成日去惠康..覺得當優惠卡都幾抵..

超市好似CITI好用D

冇用好耐啦喎
轉晒用匯豐
新呢張優惠勁左定係廢咗
唔掂我就cut咗佢

覺唔覺佢係咁yuuuuuuuuu好撚煩

其實冇乜點變

92折同ebanking交費用

回贈好定厘數好，唔係特別碌得多，每月幾千

當佢怡和會員卡..

dbs blackworld

恆生無張卡得囉
細行大新都好過佢

呢張有得當回贈都幾好..

現金回贈最實際
里數好煩

大貓Red 卡

認同 從來唔儲里數 宜家用緊渣打同citibank 兩張都係回贈

除左昆d 傻鳩大學生開
有正常香港人會用依張辣殺咩

唔係仲好難申請咩? 我都想整返張卡網購,想要高rebate

好撚多師奶用

網上4%冇得輸 超市都有2%
好易申請

Red 任申架喎
正常收入都批

直接轉用red

去惠康買嘢有時會92折

Citi cash back

我覺得匯豐信用卡多優惠啲

Hsbc VS

每個post都要講一次
HSBC批卡係睇心情
預著佢心情好
無收入都申請到

我之前都想搞大貓卡..但係miss左佢一個call就reject左我..

想幫襯藍店？用yuu啦

大家點睇藍色經濟圈 yuu

好撚耐冇用 分期都要打上card center

有92折果日惠康實排長龍就知好多人用

家母同part time啲師奶都用

一早cut 撚左
citi reward 開心使用中

改左咩？

無勁過

仲要係林子祥style

主打92折

抵啦pr 賺埋啲pr錢

Citi 邊張好？
仲有年費點搞

我都用緊，但其實有咩優惠？

Cash back係咪淨係出街食飯有用？

係咪冇左易賞錢?

每個月有三日去惠康有 92折

Cash dollar交到雜費？

超市百貨公司電訊商有5倍分
生日月份有8倍

基本上唔會簽卡，有時必須上網買野先會用佢，即時恆生戶口轉錢

+1

用HSBC仲咁大聲講

有主題嘅咭係咁

百佳咖

我月入30k 良好還款紀錄 都比大貓reject

enjoy 不嬲垃圾
得92折 但要同班師奶廢老一齊排
我寧願唔要折但慳時間啦
時間就是金錢

原年無線膠劇配樂 u uuuuuuu u uuuuuu

Enjoy除左繳費有cash dollar之外一無是處

大貓張red真係on撚鳩
話我出cheque 唔係固定收入reject 左

而加係咪轉埋yuu分？咁我cut 7左佢算

而家唔知 我cut左半年喇
Cash dollar冇得找卡數唔方便

之前一前拎黎交費，因為分多過hsbc. 但d分得怡和野用得，而加都無再用。想cut7左佢

岩岩申請左
reward 4%好似淨係做到年尾

將enjoy dollar cut左，已經唔想用

有講過咩

Cut啦 焗買藍店

4%有暫定推廣日去到12月31日
不過唔知之後會唔會再續

我固定收入

屌我公司出cheque 可以點現
最後嬲到用saving 證明開卡

垃圾卡

平時咪得嗰0.5%

Agger，d分早排7仔用哂，cut左佢now

緊係現金回贈啦
每個月先look幾千
幾時先look到張機票
直接一張RED走天下

打左上去，要落分行cut，咁7煩的

咩來..

Rewards 5x分

Cash back

c9 card

留名睇 轉邊張卡好

八達通卡

唔去藍店惠康已經cut 了卡

咁不如直接用 citi
張提款卡係 debit card

hsbc rc 換 am 冇手續費
冇衝突

Enjoy卡不嬲係超級市場專用卡
平時用開DBS Black Card

唔使
可以電話 cut

仲要限時限刻， 攞現金啦

正解

岩岩打完，個cs叫我要寄信俾佢地or分行 lol
夜d再試

佢一開波都咁講
我話可唔可以電話做
佢先話得
幫我停用張卡，再唔發新卡
叫我自己剪卡

我張debit廢既，除左一開始steam用到一下，之後度度都唔食

冇用幾年
佢出信幫我cut撚左
張野除左惠康有9x折仲有咩用?

里數冇用，去唔到旅行？

佢都有講停用，咁我諗會唔會都仲有record。我唔想佢阻我limit，要買樓lol

我 ebanking 睇已經冇左張卡
應該真係 cut

邊張

渣打Simple cash點睇

大把師奶會用以前做收銀見過

有無最低存款

我申請左幾次都reject

applecard

SC Simple Card 幾好呀 現金回贈

間間都唔收啦而家

回贈多
問過hsbc最紅未

樓下開門張卡點睇

一陣打上去試下cut左佢，大學開卡擺到而加

lm

HSBC RED申請有咩資格 ? 得張好耐之前"金"卡

交唔撚到㗎 cash dollar係垃圾
得一堆垃圾指定商戶可以用
連百佳都唔撚用得

好多信用卡優惠都會每年續

好似會逼你用佢出糧先可以免年費

有得waive㗎嘛

我轉左用行山張mpower, 網購回贈5%, 都叫OK啦, 又永久免年費
enjoy真係垃圾黎, D所謂優惠仲要全部怡和既，你諗你喇

洗咪年費？

呢張年薪要過240000

我有張 用緊恒生戶口順便用佢
找卡數冇咁煩

其實恒生儲蓄戶口都找到其他卡數
或者直頭用PPS
可能你鐘意碌完就即找
所以我都係咁keep 住用恒生enjoy card 同恒生白金卡
但而家申請緊RED 卡 同渣打simply card

冇渣打戶口第二年硬食2000年費
仲要企硬唔撚waive

而且佢啲cash rebate改到只可以用50倍數嚟找卡數

我Cut咗

用緊 visa signature 有乜著數野？

今年改咗冇戶口唔waive
打上cs直頭叫我cut卡

就係覺得好難換到，同埋怕麻煩，咁睇來都係回贈啱我

超市百貨用 citi rewards
其他 sc cash back

$2000年費
不了 唔用佢了
仲申請緊

有戶口好似即批？
app禁入去一分鐘唔洗就批左

而渣打CS會同你講冇錢交就cut咗去

用simply cash不如用earnmore（前提收銀聯）

下，我上個月先waive咗2000蚊

我4月上網申請vs 年薪過哂都唔批
然後我5月响hsbc開左個戶口 唔擺錢都即批VS

開個PREMIUM AC 就唔洗比

本身唔理信用卡D回贈
而我妹消費少過我
但d積分多過我
佢話恒生垃圾 我先醒覺

應該話現金回贈
佢用DBS 匯豐學生金卡

邊張卡好

有冇人有用MUJI嗰張卡
自己有恒生戶口方便找數 自己又每個月至少去一次MUJI入貨

行山m power ok嘅
不過要碌滿3k

啱
Cash dollar都本身仲叫做當錢洗
可以揀比邊間
但你睇佢最新加嘅特約商戶
優品360
同埋原本嘅商戶
有d係應該無咗
再加埋佢封信
話d資料會同班怡和撚共用
Dllm 轉銀行算

每次聽到燥

scsc + red 走天下
張enjoy同dbs black 成年冇用過

cut卡有冇影響

一話改制，即刻apply simply cash

我老母

有冇visa card好似red 卡咁有網上4%回贈？

5% 回贈做到 31/8

我set 咗安信做八達通自動增值

用唔到八達通嘅地方，用中銀 sogo card + 手機支付，有5%回贈。每月回贈上限$300

我用earnmore配八達通app日日都自己自動增值一次，所以平時都唔會用八達通比錢另外sogo果張每月好似得100喎唔太肯定

唔好意思， 入錯藍絲post

有呀但我好少用 不過生日有coupon

搭咩車日日自動增值一次

我 check jor sogo card. Sure $300

偏偏reject左我

呢到財經台，加速主義同曲線救港係常識

我都有fd 上個月waive 到呀

你miss果個call 咪就話俾你知reject你

我可能係你個fd

DBS好似係sell儲里數，有冇人知o唔ok

里數算抵玩..同埋佢可以當做1%回贈..

講緊20年前？

Cash dollar 全部都美心 牛奶公司。。。。。

真係唔知幾時先可以好似以前咁話飛就飛

我嗰次去開戶佢順便幫我申請埋 之後好快批咗

用緊渣打出糧 係唔係建議整返張好D ?

同問
除左最紅自主我都諗唔到

啲分儲完可以點用？

而家要成300分先換到1蚊
麻麻煩煩
都係現金回贈好

本身所有消費都已經高回贈，250蚊回贈4蚊

本身消費幾錢先有一分

恒生信用卡唯一用途
係可以用恒生信用卡
找其他銀行例如東亞渣打信用卡
而唔收手續費

其次就係繳費肯施捨少少Cash Dollar
平日回贈麻麻煩煩又要登記又咩
早就轉會

大家咁鍾意Enjoy 92折
何不出Compass Visa百佳92折

DBS Black World 1% 其他卡都做到
不如出Compass 咪仲好

千祈唔好用呢張卡增值Apple Pay八達通
一蚊回贈都唔施捨

如果本身有red card~咁vs可以留翻餐廳食飯用，但個最紅自主一年先可以轉一次登記類別

Enjoy and compass. Why not both?

Red卡 一張都夠曬用

sogo 個張 係咪一定要真消費？

Red

仲有個位巴打岩，係$100max
Each cardholder (count by card account) is entitled to a maximum of HK$100 Cash Rebate per month during the Promotion Period. Cash Rebate accrual is to be counted on a calendar month basis, starting from the first day of the month until the last day of the month.

最紅自選以外果4個類別都有1.6%回贈

It’s a visa signature. 應該係所以消費都有5%回贈，不限 sogo

咩叫做變撚咗垃圾?
係一路以嚟都係垃圾...

唔該，我岩岩發現係眼殘，回贈上限係每月一百。

玩得最紅自主就梗係申請多兩張附屬卡食多兩個最紅範疇啦...

唔駛
申請張白卡 就無條件申得

tu柒到爆都批咗50

我申請左，要check你糧單

係咪就係因為有户口

以前係有白卡經apps自己禁唔駛補任何文件
利申好多年前

無呀.. 得強積金係大貓...
恒生有擺一球左右唔知關唔關事

有白卡就唔駛

請問乜嘢係白卡？

Ic 唔該

LM

0.5%回贈多？

咁渣打simply cash 1.5%
earnmore 2% 係乜？

好似自動轉帳電費同煤氣費有1%回贈， 其他買嘢1%，食嘢2%
不過要儲夠200蚊回贈先自動入戶口

應該係每日都由八達通過啲錢落八達通個o epay app度，搞到張卡日日都要自動增值

增值一次500蚊就即係10蚊回贈
不過仆街八達通改咗條款，而家過返啲錢去銀行，過咗3000定5000要收1%手續費， 搞到啲回贈少咗

一次3K?

惠康啲野貴到，連盒奶都貴人一蚊幾毫，平時點會有人去

一聽到就轉頭走，又out又煩又老土
人donki 洗腦，佢又跟人洗腦